毛記葵涌 跌36% 現報0.99，萬華媒體昨日以平均價每股約1.547元減持2.5%股份

萬華媒體公布，今日(11日) 以平均價每股約1.547元，出售共675萬股毛記葵涌股份，相當於毛記葵涌全部已發行股本約2.5%，出售所得款項約1040萬元。交易完成後，萬華媒體持有毛記葵涌權益由7.5%降至5%。

萬華媒體表示，預計交易所得收益約710萬元。集團可藉今次出售變現部分在毛記葵涌的投資，提升集團現金狀況及營運資金。

萬華媒體再減持0.56%毛記葵涌股份

萬華媒體進一步減持毛記葵涌股份，今日以每股平均價約1.275元，出售150萬股毛記葵涌股份，相當於已發行股本約0.56%，套現共190萬元。交易完成後，萬華媒體在毛記葵涌的持股由5%降低至4.44%。

萬華媒體預計，今次出售將錄得收益約120萬元。

莊家逆市執到笑

支持黃店

1040萬. 一個3房單位都難

兒登仔炒高比中資出貨

賣晒 7.5% 套返3000萬

萬華媒體等你地炒高出貨

難得有中資反中亂講抵佢賺啦！

一堆老散 幫大戶接貨走人